[機場緊急][附攻略]你班和理非唔好再扮睇唔到

831太子恐襲之後，不分和勇，所有示威行動必須馬上升級，91機場只係我地既反擊第一戰。

入機場，我地和理非至少有4個任務：

1. 準時1點到機場範圍，或在入機場途中
2. 以人數、民意守護前線
3. 大聲話世界知香港發生緊既人道危機
4. 向在場機場手足呼籲後續行動，如：902/ 903罷工罷課

注：我仲未可以好似前線咁樣勇武抗狗，我淆底，但因為良知，我仲會行出黎。另再一次多謝今晚既勇武手足。

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

推

tui

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

tui3

tui4

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

tui5

tui6

tui7

tui8

pish

tui9

tui10

push

tui11

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

推呀屌

612 721 811 831

唔洗講野 聽日見

好撚想喊，dklm

聽日見

PUSH

求下大家出黎

最後召集

機場見

求下大家出黎求下大家出黎求下大家出黎

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

我估啲人聽日未必會去機場, 而係各自有打算.

下午先團結入機場, 之後再作打算都未遲,

902拆鐵

902塞路

. /¯/) (\¯\
/¯ / \ ¯\
/ / \ \
/´¯/' '/´¯•¸ ´¯\' '\´¯\
/'/ / / /¯\ /¯\ \ \ \ '\
( ( ( ( ¯ /' ')(' '\ ¯ ) ) ) ) )
\ / \ /
\ / \ /
( \ / )

Agger

tui1

tui2

721,811,831

9月1 入機場

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

有人搭巴士機鐵唔落車 每個站都噤鐘 就無人入到去架喇
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
不過揸車嘅千祈唔好因為心急入機場而唔記得入油 或者罔顧安全
記得安全車速 五秒距離方為大師傅
因為如果唔舒服 就要停車嫁啦
仲有行人 就算機場島附近好多路無燈位 都唔可以橫過馬路㗎

9月1 入機場

香港加油

TUI!!!

推啊推啊

推啊

人神共憤 721 =831

Push

揸緊春袋

推佢老母黑警死全家

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

Burn your anger in airport!!

推呀死黑警仆街啦

有車揸車, 無車塔車

Tui kui lo mo chau hai

和勇馬上升級

推呀!!!!!!!!!!

推到政治冷感啲傻閪都出埋黎

好撚嬲, 準時入機場散心

#五大訴求缺一不可

Ho lun angry, jau yiu yup airport!!!!!!

加油

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(禁制令)

Sorlee, hai hang around near airport

快快要人

我知和理非有好多藉口唔出黎，但過左今晚，為良知要出黎阿

今晚嗰度氣.... 好難講.

事情一直發展變化, 彈性去決定活動, 都係be water嘅態度.

ho lun angry + 1

全部同我入黎！你地到底有冇去過旅行架？

推呀

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

9.1 入機場

直頭心痛

你班撚屌咪再話怕麻煩犯法唔入 唔係點對得住手足

入機場

唔會再有和理非 和佢老母

和理非出黎啊 聽日遊巴士河你都唔出？

721 831

大家幫幫忙出嚟，救救香港

我推！！！！！

Tui

Be water 當然係行動指標。
但意思一定唔係散水，或者唔出現。
就算去到人數唔夠，都可以be water 撚狗，再去果他地區。
總之我同身邊一班手足都會出現。
希望到時見到爸打你

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

希望多d和理非咁諗

721
811
831

和理非少一個，前線就多一分危險。
香港人，企出黎！

推行動post

塞到佢死
唔好主力做文宣喇
我哋要港共跪啊
正常有腦人or真urgent都唔會等到聽日飛啦
咁耐之前預告定
塞撚到佢收嗲

聽日入機場呀

推爆呢個

日拆哂每個黨鐵站唔該! 全綫呀

請轉至Twitter同Reddit

901

一齊塞撚到佢收嗲

推呀
831嬲到咁901唔係唔入呀化

呢個先係正事，發洩拆港鐵唔合法同埋無用

我話你知，我聽日行都一定會去春袋。理撚得黨鐵封鐵，我點都會揸爆春袋

揸車入機場全程行30

推推推

唔好再驚民意
驚手足白白犧牲
共產黨鐵腕治港好過！

聽日901 901 901 !!!
好重要所以講三次
入機場! 揸爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!
見到呢堆圖嘅巴絲!我哋每人print 10張帶入機場! 派埋比隔離左右一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

理解手足好憎黨鐵

但聽日機場人數一唔夠就好危險
一齊呼籲身邊班和理非行出黎

其實人數夠多，其實都係搭程車遊下車河，成本極低

1點機場 仆街累警唔洗還眼 還命啦

聽日機場好需要呢啲英文文宣

人道危機

831

多謝幫推
巴打你都print 10張帶入去
機場見

機場901午夜情況，各主要出入口有水碼同檢查証件

手足，對唔住聽日嚟唔到，我會盡力出Twitter. 要萬事平安，多謝你地，加油

辛苦哂手足

黨鐵順路先清算 我地聽日一定要準時入春袋 揸爆佢

手足小心

831重演721啊

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，大家唔好再止步係五大訴求，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

推入機場

和理非覺醒未？

和理非

企出黎

真係好想上前線

611
721
811
931

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 拆曬所有閘佢

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

唔知有無巴絲打已經幫你開咗

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

感激萬分

91

Hong Kong police is terrorist

Cops in HK shot us!!!

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

唔該個個入機場既都跳閘

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

但記住戴口罩跳，始終大家都話係春袋

推上最頂呀

推
今晚已失去太多勇武手足
和理非出黎吧

和理非唔好再縮

香港警察死全家
無一個無辜

P牌仔都要推

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推啊屌

聽日！機場見！

先集中拆機場快線
先集中拆機場快線
先集中拆機場快線

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

機場見！

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

全部人 聽日一點見！

原來831全國都有直播!
相信901都會一樣直播!

似有所想!

中共不停抹黑報導香港反送中隨時會攪到自爆!

up

推！ ！

91機場
92 93三罷

TUI 早D 訓

機場見 大家保重

901 入機場 和你飛
902-3 全港三罷

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

T1攻略你又睇左未

[突發] 又話壓力測試？你知唔知機場家下咩情況先？

P

起身冇晒機場post 推

有邊個位唔受禁令規管？

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

901機場錫春袋

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Pish

pish到上熱門

屌你push

901入機場

黑警係太子無差別打人
831大屠殺

一間見

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

901入機場

612
721
811
831

推901

起身入機場遊車河喇